連登真係好多on9仔、小學雞

有時想認真討論男女關係，跟住總係有一班人係咁講「你有唔有錢先？」「你靚唔靚仔先？」。

呢D stereotype 嘅野大家都聽到悶啦，講返D正常野得唔得？

咁樣又唔好笑又無point，只會令討論質素越來越低。

好啦，如果我真係答左佢地，例如話自己樣中間或者話講下自己有咩成就。

佢地就會選擇唔信，跟住又不停利用呢一點攻擊你，掉返轉頭話你自大。

一係就針住你一個位黎不斷攻擊你，完全無視左你開post嘅重點。

例如我之前開左個post話香港人IQ好高，所以應該要好好利用自己嘅天資去學多D野。

跟住就引左幾條友入黎屌9我話我用IQ打飛機乜乜乜，又話D IQ test錯嘅。

明明係一個正面嘅post都要比佢地踩到一文不值，完全係為反而反，不知所謂。

又有一班人可能啱啱升中學學識用連登，普通字都唔撚識多隻，但又鐘意捉9人錯別字，跟住屈人係新香港人。

我有一次打左句類似「未得呀，仲有野做」，跟住有條撚屌回我「未得？有鄉音喎，新香港人？」，真係好撚on9... 搞到上連登好似同緊班小學雞傾計咁。

有D小學雞可能又唔熟高登術語，但又要笑9人用，一兩條撚屌喺度笑都算，最恐怖係通常佢地會有5、6個都唔識嘅喺度圍威喂一齊笑9你。

例如我先前開左個post話自己係佐助型毒男，呢個term喺舊登已經用左好撚多年，但有班人就以為係我自己作嘅跟住係咁笑9我。完全唔去認真討論返個topic...

連登仔對大陸人嘅仇恨亦都好恐怖，恐怖到人地一家六口喺大陸比架貨車撞死左4個，可以笑9人係人肉保齡球，個post仲要一面倒正評上埋熱門。

有冇諗過可能人地都唔想生活喺大陸？可能人地都係反緊中共？

理性d啦唔該。你地呢種言論上到國際都係會引起公憤，咁只會比多樣野大陸人批評我地。

唉，上連登真係好撚辛苦。

你靚晍靚仔先？

下 今日先知?

晒氣啦

樓主大陸仔?

認真,如果我係串柒你嘅,會同你講:太長唔睇.

但如果你真係覺得連登on鳩,你大不可返舊登,所謂入鄉隨族,你改變唔到佢地,最多係融入.

連登唔係舊登嘅難民集中地,舊登有咩術語,帶得過嚟係因為呢個term仲未落後.

你畀人屌,你畀人屈,可能只係一個新玩法,你未習慣.

人肉保齡球呢個topic可能人地只係想形容得貼切,你未必接受到,唔係佢地嘅錯,係你太過理性,好多新聞都會用咁誇張嘅手法吸引你去睇,如果你要屌,可能成世都屌唔嗮.

不要太認真.

除左屌支那人個part之外
其他都認同

想問下你夠15歲未?

我想你地走多d

講到依度好似係你既咁

連登唔係舊登嘅難民集中地
咪玩啦大佬，d人大部份都係係高登走黎嫁咋

咁只係代表你ignorant而唔係串

你好難叫一個廿五歲嘅習慣同一班15，16歲嘅玩

不要太認真就認同嘅。

我本身都唔會太認真，我只係希望連登可以變返有質素少少啫，有時真係想認真討論但總有班on9喺度阻住囇。

IQ低過100嘅走哂我諗都仲會有一半人嘅

有冇諗過可能人地都唔想生活喺台灣？可能人地都係反緊中共？

理性d啦唔該。你地呢種言論上到國際都係會引起公憤，咁只會比多樣野大陸人批評我地。

唉，上連登真係好撚辛苦。

做咩啫你

樓主真人靚唔靚仔先
唔靚仔冇人show你架喎

佐助型毒撚又黎叫春

會唔會知道得太遲
高登新app 封測緊啦

樓主中上男神

Thanks